警察日日生事端，為嘅就係翌日記者會播

有警察就有衝突，
有衝突就有剪接。
萬事小心